燒山：金正恩無死 無變植物人

0:15

咀咒師

好撚陰毒

死左同植物人點一齊進行?

death kiss

出大技

真正連燈

五毛咪撚扮晒野

燒山做乜日日燈金仔死

好陰毒

其實佢分析好合理 有咩事一定會調動軍隊

變植物人嘅機會都無

不留生路 趕盡殺絕

燒山同金仔有咩深仇大恨

好波
最驚你唔燈佢

其實每次都係好合理 好合邏輯
但係唔知點解 最後結果都係走去另一邊

一星期內疫情好轉咪中

你梗係唔係五毛啦
你平啲，三毛吖嘛

小心啲呢隻五毛 喺幾個po都見到佢開始洗底

巴打個名

咁樣燈係咪會變喪屍?

五毛賤畜扮乜撚

Kim Jong Plant

又燈

燈完一次唔夠，仲要燈第二次

佢知自己燈，突登咁講
正杏家剷

驚佢真係唔死

所以我估係, 等緊佢醒唔醒到 或者大臣都驚恩仔整大龍鳳試佢 又或者忠心慣, 未100%SURE 死左, 未試點反應住

燒山好勁

燒山今次識玩, 點都中一半
因為死左就唔會變到植物人, 變到植物人姐係未死

佢好關心小豬

世界大戰

秦始皇死都暪咗一排啦

之前都唔信佢死左，而家我信了

confirmed

rip...

咦，係bo
到底會變植物人定會死？

發揮正常燈力

燒山猜想：一個人點又死又係植物人

Hide Blocked User - 唉又俾人掟落樓

植物人完再死

燒山小心北韓特工

阿蛇 乜又係你呀

又嚟

Ok

今次真係燈死

金仔rip

RIP

即死咒

見親都追擊佢

五毛關注組

RAP

binc

好撚低手

覆咁密賺好多喎有無100蚊？

想sponsor個無線咪畀佢

佢話搵唔到更岩心水既咪者

訂閱佢支持就夠

RIP
死又講,植物人又講
玩大包圍咁卑鄙

講定rip先

所有人都淨係睇個"結果", 啱定係錯. 然後就覺得佢叻唔叻.

根本就冇聽過佢講嘅"原因". 真係人大左先至明白點解咁多人讀書都讀極都讀唔到就係咁解.

我之前都有話金仔死咗唔係一件好事, 對中共係百利而無一害. 但係呢個論點講完之後啲連登仔都仲係覺得唔啱聽. 繼續沮咒.... ( 好在連登沮咒不嬲都係有小小反作用 )

呢嗰post咁多5毛,連P牌都知,係連登做5毛好易畀人target

死同變植物人最少中一樣

燒山好波

痴撚線，開大技

訂咗，但作為一個首席Youtube爬，冇奶油連無線咪都冇個

金仔RIP

燒山做到野

有集解釋左點解啦
佢算好撚勁啦7張識用iphone
識睇戲睇韓劇識上連登
識小豬

靠譜

終於搵到自己位置 善用自己技能

等緊佢話習包子一定唔會暴斃
林鄭唔會重病

嬲完未

南北大一統

心臟停過假死,救返變植物人,應該係咁上下

燒山終於識運用自己嘅燈力

痴撚線。。。。

你係五毛

唔比嬲

本來醒返行得走得

不如一人一email send比連仔叫佢ban 佢ac

燒山

燒山同金仔有仇？

就係太過正路
但係個世界近代都唔跟條路走
所以咪覺得燈

先變植物人, 再死, 幾毒

你想證明自己係會嬲既五毛？

中共肯定干預北韓

如果解讀先腦死亡就得

燒山仲話佢絕對無事！

佢推斷好合理喎
聽左人講先啦

金仔：我得罪你啲乜嘢我都唔識你

其實金仔都幾好呀識投美⋯ 科技一大進步

金仔RAP

燈神

睇到南北韓統一好感動
回家了

腦幹死亡？

挽留金仔 哭能左

其實做人做到燒山咁真係夫復何求
又有錢個女又靚
得閒睇下新聞拍下時評片燈下
其實仲可以發展收片業務
好似呢條片咁
Post 之前應該send 比金仔
金仔應該會即刻科水叫佢咪撚燈
交保護費保平安

Many Thanks Burn Hill. Burn Hill Good Yeah.

金仔rap

係！各位網友，咁就係...e...

今次係第三次

佢好想金正恩死

molamola

可以改埋金仔就正

未知情況，但支那派緊軍車去北韓個頭.....

北韓係東北亞火藥庫

金正恩真係死，美俄中韓一齊插手干預，世界大戰

呢個係咪金仔本尊？

燒山燈撚到

Mola mola